民建聯今年多左好多中學生企街

重好落力添，00後大把新移民多撚謝你地出賣香港

關你班白票90後撚事咩
連登囝夠有一千蚊愛國遊行

仲一車車比哂個list 光明正大比班廢老投邊個tim

你講乜撚野？九唔撚答八，無腦嘅講野無邏輯，唔該返返入你老母個西到

泛民自作孽，有份引入新移民同支援新移民

大把人為一千幾百出賣人格

係咪得你唔明

如果有二百蚊三粒鐘你係中學生做唔做？

漢賊不兩立,潛入去做鬼就例外

D囡囡幾正下

我樓下鄧家彪衰到有幾歲小朋友派宣傳單張，民建聯工聯會正仆街！